睇返尋晚紅磡旺角黃大仙, 發現遊擊真係玩撚晒, 反而死守就拉左廿個....

唔割蓆,
但前線係咪有人"戀戰" 或"其他原因"
唔肯轉場?

拉左一個手足損失過百萬堂費律師費
一隊律師同緊急支援, 大量人力物力

一個中彈就要一隊義診, 大量物資
成隊人機動性下降, 身體如果有永久傷害點算

啲狗車損失左幾十萬

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

推

呢個係真
打游擊

有1000 萬慢慢claim呀

樓豬成日返大陸叫雞

勇武遊擊啦

叫你老母, 啲閪毛仲硬過屋企啲鋼線球

帶風向去質疑612基金 + 濫權濫捕

目的就係要打後勤，
路過又捉，first aid又捉，街坊又捉，
就係要你搵律師，玩法律程序，等個個都搵612基金/星火燒錢

明知告你唔入，
但過堂律師費就燒你一筆，煩鳩你一年半載

一次半次籌錢當然冇問題，但呢件事變成係一個無底深潭嘅時候，籌錢仲有冇咁順利？

所以點解要走？點解要不被捕？
因為你一旦被捕，你就成為對家打擊抗爭運動既子彈

仲有就係我唔明一班無full gear既留到咁夜做乜7
跑又慢,防守能力又無,純粹送頭
呢排睇片己經發覺D狗專搵無gear既打
都仲唔醒水,71一齊黎一齊走成功之後比呢個心理陷阱害鳩死自己

同你講，總有一部份係。當有勸過有溝通過都選擇繼續，我會選擇同佢地撐多波。

雖然都講過好多次，不過我真心認為如果大家都行得出果一步勇武，被捕嘅會少好多。唔係話要打得死人果隻，至少唔係即刻掉頭跑。話唔好落單，鬼唔知咩，問題係視點上最先發現對面行動嘅一定係最前，最後就最遲。咁你明啦，如果選擇走嘅，實死嫁喎，要等後面反應再跑先有位走，講緊個情況係對面突襲緊。

我知冇人話一定要人地攻先走，我都知到時已經太遲
(所以我覺得大家要努力行出個心理關口, 見到有手足比人㩒低，唔敢救/覺得救唔到係因為人少啫，你試下真係全手足返轉頭，我唔信唔得)
但係我覺得有一套有共識嘅撤退策略好重要，琴日旺角個位唔係咁易處理，戰線分開左，有一班喺油麻地，有一班尖沙咀狗屋，其實係比人夾住。
我覺得情報真係好重要，至少要plan到走佬路線。

當然我都明樓主你講嘅野，我都認同，咁樣先係智取。不過只係想大家明白多少少

無意引戰

游擊隊

尋晚狗狗啲車

睇死班狗唔敢定性暴動
冇保險claim

勇武打游擊啦！昨晚黄大仙係典範

就算唔係暴動
呢啲點claim

共狗起家招數就係

打遊擊 打文宣 打對家後勤

推到前線睇到
打遊擊先係上策！